（叫春post)衰多幾次開始冇信心

如果真係話識心儀對象其實唔難
但係相處熟落之後又會驚再受傷
唉而家唔知點

就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦

唔敢投放感情去鐘意人
去到敢撘出一步嗰下佢已經有第二個

Same

然後你望住身邊d朋友個個出哂pool
老豆老母又問幾時拍拖
越嚟越孤單

真 毒撚gp都有pool出 開始得番一個毒撚

好難有返信心，唔止對人哋，更加係對自己無曬自信
亦覺得自己好難再全心全意投入一段關係，因為又怕今次無結果